有無人炒商品期貨?

用開邊間 data provider ?
收費(幾百/幾千/上萬)同埋 免費既EOD quote 有咩分別?

你指剩係攞data feed 定指broker

Data feed

ya 我都係想問data feed
broker都係炒乜都用ib算

知來做乜，啲上手都唔做零售客，定係你想開間行

諗住做swing trading 賺番幾個崩
我見metastock iqfeed esignal ts 都有得買
但個個價錢唔同 想知有咩分別